郭文貴事件

郭文貴爆料呢單野都持續左好幾個月
感覺上最關香港事就係海航係香港高價買地
有無巴打有多d郭文貴爆料既資訊
我上網搵d料都好亂下，d片又係普通話，聽唔掂

好想了解多d，有無d易明d既source可以參考下

utube 好似有連字幕嘅video

條友只係做節目咁做已經冇乜人理，同youtuber 講鬼故一樣，都係得個講字冇實質證據！

郭文貴伯母好唔得閒

( Show Blocked User - 王小虎 )

佢爆好多樣野，都有列明證據+關係圖